屌你老母係街見到差啲喊到爆

完全冇辦法控制情緒

唔好意思，借一借位

求求大家，盡快去換美元現鈔！

推俾所有義士

零風險，高回報

{要簡單贏國際輿論}，呢個post就一定要推上熱門

除口罩相認嘅日子終會來臨

到個一日一係我地勝利一係萬劫不復
不是你死 就是我活

對於圍機場，我有啲野講
-

推, 並說著
612, 721, 811
光復香港, 時代革命
五大訴求, 缺一不可
不受傷 不被捕 不抹黑
不分化 不篤灰 不割蓆
接下來重點活動：

有冇英文版

無錯只有一次，團火keep住唔好熄

喊完要繼續

自己翻譯一次都可以

只為佢哋示範一次，之後嘅路佢哋點行，要靠佢哋自己

How does One Country Two System maintain democracy and freedom?

HongKongers: Don't blink, I'm only doing it once.

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

我要真普選

無聊

We will only demonstrate once.會唔會好少少
（利申英文廢渣）

的確無聊，但呢幾日真係情緒難以自制